男友生日送咩好

本身想送鏡頭/尿袋/機械鍵盤/錶
點知佢樣樣都有
到底送咩俾男人好

我買左個書包

野戰一次

送你老母

送個病好既香港俾佢

處

送中

口爆

我都煩緊 佢咩都有都唔知送咩好

一張生日卡

送佢終

送尿袋做what 9

錶冇人會嫌多

鏡頭 錶 唔會嫌多

唔係個個男人都中意影相

買禮物俾女朋友難諗 俾男友更難諗

錶

自己砌一部機械鍵盤俾佢

菊花

刺激G點器

打開隻腳

野外露出
著左成日嘅絲襪

認真
相機鏡頭電話

點解？